（天災）海神今朝登陸支那東北了

今次可能死幾多十萬人

呢個係早幾日 日本個個？

係就好了

一個也沒有屎

弱撚哂啦

係

超級大台風

支那東北平時好日都唔打一次風
今年已經連續三個風
華大媽原來係暴風女神

個風過完南北韓，應該變垃圾

已經減弱曬啦

不過會落暴雨

北韓北部好多山 應該阻到好多

雨露均沾
東北人民都要游下水爽下

之前登韓時有無減弱到？

倫伯名曲

好明顯唔會

邊有咁弱

蝗國: 資料顯示呢個風唔存在

日本好驚呢個風 應該超勁

沒事兒

異象，未見過台風會吹去大東北 ....

垃圾風

金將軍幫某国擋左一嘢

Yeah~~~
就讓暴風雨來得更猛~

經過日本同韓國，應該減弱咗